消失的關愛座Hunter

香港的大時代，佢完全缺席

大佬，佢比人一Q清袋呀
重想點呀？

多謝關sir係社運低潮時保持大家抗爭熱度

時事台捉毛
衝擊poly
關sir 走得太前

關蛇係咪俾人消失左

你點搵的